好掛住當初熱戀期個陣

個陣大家都會諗到大家先
乜野都會揾我
好著緊我，會理我感受先
成日痴住大家
宜家？

對唔住嘅豬豬

而家點，分享下

覺得自己好冇用

佢唔so我囉

即係分開左？定一齊緊但佢唔理你

仲一齊緊，但感覺我在意佢多d

我有同感呀絲打

你個故仔係點

我喊 佢話訓教先 由我唔開心由我喊
我話佢同以前唔同咗 唔再主動講我愛你掛住你 全部都係我主動講先 佢本身冇應我 我話佢唔應我 佢先答我 問咁你想點姐 我心諗我已經講到咁白你唔知我想點？佢就話你咁唔信我咪唔好同我一齊囉 做乜成日要考驗佢愛唔愛我 話我真係好煩

一樣然後手已分

同我好似

啱啱佢又講左分手，好痛

我都係前幾日分 真係好痛好痛 宜家過左幾日好返少少

佢講左分開好多次了，次次都係我挽留

既然佢都講到咁就唔好比佢食住啦
分完之後會睇清好多嘢

我唔甘心，點解佢唔可以重視我多d

係咪因為佢根本冇諗過我係最後個個

我個時都係咁諗
後來同好多人傾過 其實咪就係因為我重視佢多過佢重視我
但其實拍拖一定要雙向對等㗎 咁樣拍法勉強留住佢都冇意思 留多幾個月咪又再發生呢啲事 加埋佢自己都想分開啦 再留佢佢都唔會點擺心機落你到啦
分手一定係痛㗎 但要信下一段會更好
今次佢唔珍惜你 下次一定會搵到個珍惜你嘅男仔

唔會成世熱戀期 除非你靚女啦

你咁留意我做咩姐 衰鬼
我唔覺得靚女就一定成世熱戀期咁又

咁我應該係靚女？

你哩句就真係hurt到我啦